(突發)尖沙咀驚見腦魔bb

好打耳呀

整呢隻野要用幾錢

巴打你係邊

岩岩腦魔bb做咩奶尻我

巴打求相認

腦魔bb 係尖沙咀邊度？狗衝緊黎

係文化中心條長樓梯隔離